麥當勞新包 理想與現實的示範者

理想

現實

洋蔥圈呢屌你

小左把刀姐

香港D麥當勞不嬲都垃圾 唔好食 食完個口勁乾 個感覺勁奇怪 唔係食開屎嘅ching就知我講緊咩

係個燒烤醬令到成件事唔夾

洋蔥圈係邊？？？

好撚難食,
個包差唔到冇汁, 勁乾

我食到中段先揾到
好撚細舊
仲細過我條撚

舊肉好似食牛肉乾咁

香港得金拱門

可唔可以用洋葱圈
圈住你條撚比我食

how much

究竟去到咩地步先會當商業詐騙，
一句圖片只供參考，到時比舊生命面包你又無事?

有法律界人士指出，餐牌與實物不符有機會牴觸相關條例，屬誤導性遺漏的不良營商手法，即使餐牌上註明「相片只供參考」字句，仍不能完全能逃避法律責任。

樓主可以告鳩佢粒洋蔥圈

巴定絲

52

黑到

我已經食咗落肚

似屎

同之前個炸洋蔥圈手撕雞包差好遠
個手撕雞好食好多, 唔會有一隻味搶晒
依家個死肥佬都唔撚識整包既, 條友次次淨係識重口味醬搶晒然後大大塊肉, 個死肥佬用自己啲口味黎整, 完全唔夾香港人口味

有j的c

出返手撕雞就好
個燒烤醬完全唔知做乜尻

麥記得王子將軍食落口係舒服 其他都係勉強隊舊野入口

肥佬真係識野呀，用重口味醬蓋住啲爛殘凍肉味

一食到個燒烤醬之後食緊咩都唔知
淨係食到燒烤醬味

52我仲洗食麥記

好噁心
感覺係係到食醬, 唔係食包

冇錯
越係cheap/難食/唔新鮮就越要配重口味

岩岩諗住試宜家食返分享盒餐算

但係香港嘅板雞同埋雞翼係無敵

遲撚咗睇post

死撚開啦死gay佬

嗰次個手撕雞簡直世界級
之後添食出手撕豬都已經差咗

俾得咁撚貴就食mos burger啦屌

樓主俾人玩？

Shakeshake粉呢

消失的洋葱圈
影到中間靠d 醬托住咁

塊肉好似好乾 好冇食

係, 手撕雞係唯一我一食之後忍唔住食多幾次既包
之後手撕豬都差左一級

人地都話細過佢條撚咁點圈住
巴打唔止基仲弱智？

不錯喔

傻閪樓豬

有冇試芝士漢堡粉

仲食m記都係on9仔

又出返洋蔥圈？

無呀 不過想試洋蔥粉多d

食過外國麥記未？又貴又垃圾

頭先都係叫6號，凍咖啡，中薯算加蜜糖粉
新包不了。

甜甜哋
認真一般
4/10

基本上老麥而家得McCafe 啲野可以食得落

點會漏啊 你走咗昨？

你觀察力幾好
正常應該搵唔到

手撕雞真心好食
平時好少食金拱門
但出手撕雞嗰期真係忍唔住係咁買嚟食

外國食burger king冇咁嬲

咁撚多個地方 應該係香港m記最撚垃圾

Agger 難食過香港十倍，食外國麥記個陣會覺得住係香港係好幸福

你未食過外國麥記

你第一日食老麥呀？

我個個好正常 仲幾好食喎

比狗食？

快餐黎講香港真係好過好多地方
平心而論呢個價錢算係咁喇 你要個包多料好食 我會推介你去銅鑼灣食 不過貴4倍啫 一分錢一分貨

頭先食完，你俾人呃？

其他例子

理想

現實

黑洞都係咁啦
你個包同張圖唔同，有咩咁出奇

關黑洞撚事 又po張閪相出黎

*大集團/中資例外

咁耐都未有人講包粉點

同問

賣相都幾肉酸

不過不失

甜？？

言下之意你條撚都

麵

射燈光照落舊肉好啲

照麵麭頂冇咁靚

MOs burger 真係圖片與現實較相符既一間公司

怡和街個間垃圾到癲喎

好重酸瓜茄汁味
芝士呢？漢堡呢？

中伏+1

成舊屎咁撚樣都仲要去食

食過數碼港間麥當勞 啲麥樂雞勁脆 攞到去草地啲麥樂雞仲係熱嘅 可能係全香港最好食嘅麥當勞

睇黎芝士要自己淋

未起機之前

喂唔係應該舊舊洋蔥圈都一樣大㗎咩

冇走啊 淨係嗌咗多醬

切出黎有大圈有細圈

Who is 刀姐？

細到撚咁樣真係未見過

同普通安格斯有咩分別

法律面前 窮人含撚

洋蔥圈多數係一包/籃
有大有細咪冇咁覺眼

而家要抽大細

多個洋蔥圈
個底係BBQ醬

有無違反商業條例？

：喂喂 係咪海關啊？我要舉報

例牌有呢句

想食來佬野嘅話啲餐應該40走唔甩

嚴禁貼真屎

樓主試埋第二個包先

金拱門我屌你老母！

手撕雞 食過一次都係好伏 仲要得兩三條雞絲咁

Ching係咪叫錯包
我要睇單

手撕雞

幾正喎我自己覺得

130G既安格斯都叫THICK CUT，我平時6-10KG入焗爐

其實有無得用商品說明條例投訴佢

細到搵唔到

好似新鮮熱辣打出來咁

肥絲比人扑咗即刻冇人捉

現實個樣好似仲正wo🤤

小埋右啊

我覺得ok喎

好似會係我中意的味道

塊牛好似狗屎

係香港食到既
BK, Mos, OOO都好過M記
其他再高級d既更加遠

唔慣

shake shake粉個芝士味怪怪地 3/10

黐撚線

佢嗰句應該係
少咗把刀啫
5個字錯3個都冇人捉

樓主係邊間食
下面d圖睇落幾正

小你老母少呀文盲

仆街梁振英縮頭烏龜

國王的新衣

啱啱試左 洋蔥圈無味 燒烤醬難食 包粉垃圾
Chef lemon 仲好食過佢

金拱門都食

我想食番至尊漢堡

個別例子，極端個案，無參考價值

利申： 非打手

咁撚細個洋蔥圈都照出
點個別都唔係咁啊嘛ching

銅鑼灣

真心覺得好食

岩岩食完,塊牛肉薄撚到
仲話厚切

你條脷係咪壞咗

個包芝士粉千奇唔好夕叫 難食到hihi

你老味，我洋蔥圈細到無埋

冇啊啊啊啊啊

懷疑你真係嗌走洋蔥圈

細過佢條撚應該圈唔到

安格斯好抵食

可能少食m記 今次個包同shake shake粉都好味

個員工都有返啲良心
btw舊肉乾到

我一直都好質疑呢句野
我就係參考你張圖去買

咩叫只供
圖片係重要的參考

陰功間間d質量都唔同 D細洋蔥圈真喺太離譜
好彩今日中午嗰餐喺大圈圈⭕️

呢d價位真係食mos/king好過

今日食咗 屌佢俾咗咖喱汁我

好想食 正唔正

不可一不可再

咬左一啖先記得影相
包同肉唔會乾
洋蔥圈叫做見到，冇廣告咁大個
除左貴之外，算係咁

塊肉咁都唔乾

洋蔥圈size 咁唔平均...代表d員工jj size 都...

點解人哋買40你買就要52

喺銅鑼灣麥當勞中心嗰間
加大咗個餐
Btw隻shake shake粉都唔多掂

可以推 VR 望住廣告張圖黎食

又酸又冇芝士味
唔講仲以為變壞左 垃圾房啲酸味黎

真係好難去定義
除左個商品必合文字描述 用圖去定義真係好難

幾十蚊係咪要整到Gordon Ramsey 咁呀
仲有M 記D 野，點睇都係中間熟哂乾身安全D 啦

把刀同洋蔥圈呢，你係咪洋蔥圈呀？

普通，好食過豬扒個隻

I’m fucking it!

係肉乾左
汁可以

平行時空